曼迷真係以為自己係波台大曬

依家就唔妥你 吹咩

善心打破零回覆

善心打破兩回覆

嗯